msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain awards x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "@1 has made the advancement @2"
msgstr ""

msgid "Hidden Advancement Unlocked: @1"
msgstr ""

msgid "Advancement Unlocked: @1"
msgstr ""

msgid "Hidden Advancement Unlocked!"
msgstr ""

msgid "Goal Reached!"
msgstr ""

msgid "Challenge Complete!"
msgstr ""

msgid "Advancement Made!"
msgstr "進度達成！"

msgid "Show, clear, disable or enable your advancements"
msgstr ""

msgid "All your advancements and statistics have been cleared. You can now start again."
msgstr ""

msgid "You have disabled advancements."
msgstr ""

msgid "You have enabled advancements."
msgstr ""

msgid "<advancement ID>"
msgstr ""

msgid "Show details of an advancement"
msgstr ""

msgid "Advancement not found."
msgstr ""

msgid "<name>"
msgstr "<名稱>"

msgid "Get the advancement statistics for the given player or yourself"
msgstr ""

msgid "Error: No advancements available."
msgstr ""

msgid "OK"
msgstr "好的"

msgid "(Hidden Advancement)"
msgstr ""

msgid "Unlock this advancement to find out what it is."
msgstr ""

msgid "@1 (unlocked)"
msgstr "@1 （未解鎖）"

msgid "You've disabled advancements. Type /awards enable to reenable."
msgstr ""

msgid "Error: No advancement available."
msgstr ""

msgid "You have not unlocked any advancement."
msgstr ""

msgid "@1’s advancement:"
msgstr ""

msgid "@1/@2 chat messages"
msgstr "@1/@2 項聊天訊息"

msgid "Send a chat message"
msgstr "發送聊天訊息"

msgid "Chat @1 times"
msgstr "發送 @1 項聊天訊息"

msgid "@1/@2 joins"
msgstr "登入 @1/@2 次"

msgid "Join once"
msgstr "登入一次"

msgid "Join @1 times"
msgstr "登入 @1 次"

msgid "@1/@2 deaths"
msgstr "@1/@2 次死亡"

msgid "Die once of @1"
msgstr "死於 @1 一次"

msgid "Die @1 times of @2"
msgstr "死於 @2 @1次"

msgid "Die @1 times."
msgstr "死亡@1次。"

msgid "Mine @1 times"
msgstr "挖掘@1次"

msgid "@1/@2 dug"
msgstr "@1/@2 次開採"

msgid "Mine: @1"
msgstr "開採：@1"

msgid "Mine: @1×@2"
msgstr "開採：@1×@2"

msgid "Mine @1 block."
msgstr "開採 @1 個方塊。"

msgid "Mine @1 blocks."
msgstr "開採 @1 個方塊。"

msgid "@1/@2 placed"
msgstr "放置了 @1/@2"

msgid "Place: @1"
msgstr "放置：@1"

msgid "Place: @1×@2"
msgstr "放置：@1×@2"

msgid "Place @1 block."
msgstr "放置 @1 個方塊。"

msgid "Place @1 blocks."
msgstr "放置 @1 個方塊。"

msgid "@1/@2 crafted"
msgstr "合成 @1/@2 次"

msgid "Craft: @1"
msgstr "合成：@1"

msgid "Craft: @1×@2"
msgstr "合成：@1×@2"

msgid "Craft @1 item"
msgstr "合成 @1 件物品"

msgid "Craft @1 items."
msgstr "合成 @1 件物品。"

msgid "@1/@2 eaten"
msgstr "進食 @1/@2 次"

msgid "Eat @1"
msgstr "進食@1"

msgid "Eat @1×@2"
msgstr "進食@1×@2"

msgid "Eat @1 item"
msgstr "進食 @1 次"

msgid "Eat @1 items."
msgstr "進食 @1 次。"

msgid "Enter one of the titular structures"
msgstr ""

